(跳閘) 黃埔

本人反對一切違法/違反港鐵附例行為
希望大家不要以身試法

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港
In 1997 return China is false , Fight for Freedom and Democracy Defend HomeLand of Brave .

同撤退時鳩行散步唔跑一樣，冇危機意識真係害死自己
大家要進化 唔好再咁傻啦

跳你老母咩死廢青

[/member]公海，萬事小心[/member]

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推